好消息》中證監傳完成新經濟公司回歸A股方案

中證監傳完成新經濟公司回歸A股方案

【中國】 信報財經新聞 15小時前
0
【信報財經新聞】中國證監會據報已完成有關新經濟公司回歸A股的改革方案。

內地《第一財經》報道，中證監有關A股對接新經濟的改革方案已形成，正在報批程序當中。滬、深交易所也在中證監指導下積極準備，對於海外上市公司以CDR(中國預託證券)形式回歸A股達成共識。

報道又指，目前，針對新經濟企業的投資者保護工作也已經提前研究。

《上海證券報》上周引述全國人大代表、深交所總經理王建軍表示，交易所對CDR已經研究很長時間，今年來看推出CDR的條件已比較成熟。

同股不同權有對手
有實力怕咩爭

開始傳一堆海外股票要回歸

全部人無得走

咩牙
會黎香港上架
有著數一定益香港

YEAH

ar yeah ho ball

上證5000點

中國大陸《第一財經》報道，中國證監會有關A股對接新經濟的改革方案已完成，正在審批程序當中。滬、深交易所也在中國證監會引導下作出準備，對於海外上市公司以CDR(中國預託證券)形式回歸A股達成共識。

報道又指，目前，針對新經濟企業的投資者保護工作也已經提出研究。

《上海證券報》上周引述中國人大代表、深圳交易所總經理王建軍表示，交易所對CDR已經研究很長時間，今年來看推出CDR的條件已比較成熟。